[玩命] 考眼力 2日時間搵到相我做你契仔

上面gif搵到下面呢張圖

非打手

我要手機螢幕cap到張圖 有lihkg背景
唔好捉我字蝨 玩小學雞野
希望有人玩

gif好似死左圖

屌
都係唔玩sorry
手機lag
gif圖load得慢好易搵到

都唔知你做乜鳩

screen cap哂慢慢搵都仲得啦 等睇樓豬做契仔

用圖像軟件一開咁多格擺哂喺度啦

冇興趣收契仔

乜撚???

弱智post，到時含家產樓主咪又係走數

On9仔衝出黎柒 樓豬話要係呢個App度Cap呀
P圖咪得囉麻撚煩